import 'package:garant_task/services/models/question_model.dart';

final List<QuestionModel> questions = [
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: const [
      'Birinchi variyant (togri javob)',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant (togri javob)',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 2,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant (togri javob)',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant (togri javob)',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: const [
      'Birinchi variyant (togri javob)',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant (togri javob)',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: const [
      'Birinchi variyant (togri javob)',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant (togri javob)',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant (togri javob)',
    ],
  ),
  QuestionModel(
    question: 'Test savolining matni',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: const [
      'Birinchi variyant',
      'Ikiinchi variyant',
      'Uchinchi variyant',
      'Tortinchi variyant (togri javob)',
    ],
  ),
];
